818 去邊到？

之前宣傳818會光復荃灣青衣葵涌
而家轉民陣大遊行

咁幾時光復葵青？

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

改左825

818先推天安門

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？